連登有冇人追開古惑仔漫畫？？？？

今日2000期
死完黃力又死世飛
明明呢輯叫滅東英

d人未煲起就寫死佢
以前伊鍵收皮之前都威過一排啦

牛佬去左畫Bloody Girl

牛佬食老本 越寫越垃圾

棄左好撚耐

下 世飛都死

東英五虎未死，但叫滅東英

遲啲番生，南哥都番生啦

後腦至腰一刀劏開左喎

重有人睇？膠到無倫...

唔撚係呀世飛俾人腰斬？

飛仔平巴打呢？

呢幾隻垃撚圾

btw世飛屌咗丁遙未

社團老公廁
屌撚埋我個份

求睇到嘅link

世飛死得好無謂